得罪講句台狗民智未開俾佢地有民主又點撚樣？

投親啲總統都係垃圾廢柴
知你地班崇台踩港撚講咩啦
話香港都唔配有呀嘛
我agger呀 屌你老母俾你有民主都係投john tsang呢啲人 民主喎
笑話

支那種，即係華人，根本都唔配有民主

Agger

屌你老母台狗仲成日打j
話咩有民主
我笑而不語